【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

救人一命，我求大家幫推。

二噁英係一場生態災難，造成嘅傷害係無法逆轉，係無得醫嘅毒。

禍延後代，香港人真係會從此滅族。

從今以後，無論發生咩事，手足必須離開陣地嘅理由只有一個：「高濃度dioxin (二噁英)」。我求你地，唔好為一時之快而奉上健康與未來。係好難取捨，但必須要做。

我唔理一個地方有咩戰略意義、有咩軍事價值；

失去嘅野可以搶返，失去嘅陣地可以奪回。

唯獨係人命，係無法逆轉。

如果有邊個未睇過K Kwong條片，可以睇左先：

再唔係請睇以下文字摘錄（經刪改）。
雖然長，但請大家一定一定要睇晒佢。

（原文請睇 tg @hongkongersecret）

其實k kwong話中大已成化武基地唔係冇道理。成件事其實仲衰過福島核爆。人地核爆，至少當地人都有危機意識知道要走，依加dioxin依單嘢大部分市民係唔知件事有幾咁嚴重，幾咁不可逆轉，政府亦完全冇講過點解決。（雖然從化學角度，其實已經…)

唔理你黃又好，藍又好…中共最後都係慢慢殺晒我地，坐享其成。

我好長氣咁重申多次，dioxin中毒通常唔會即時出現symptoms，呢個就係中共聰明嘅地方。真正嘅秋後算悵，係慢性殺人，絕我地育。（我唸一開頭佢地用大陸tear gas冇唸到呢樣，依加就錯有錯着)

長文都要睇晒佢，仲要幫手share，因為大陸TG真係好毒。

1. Popo過去幾個禮拜轉用大陸製TG，呢啲tear gas應該同歐美都係用CS (呢方面我唔肯定)，但可以肯定嘅係因為大陸連做tear gas都唔撚識做，所以佢地嘅tg 係俾正常tg 溫度高好多，從而釋放咗唔應該釋放嘅dioxin/二噁英。

2. Dioxin係最毒嘅chemical之一，通常用黎measure既unit係ppm（parts per million），一百萬分之一。世衞標準用ppm黎睇dioxin含量有冇超標，好微量dioxin足以令人致癌、不育、畸胎。唔信自己google下。

3. 點解dioxin係最毒？因為到目前為止，如果你吸入咗dioxin，或者dioixn從你皮膚入你身體，佢基本上係排唔到出黎。亦沒有根治方法。唯一做到嘅，係symptomatic relief。現時係香港每條街漂浮嘅dioxin粒子，基本上係冇方法可以溶解佢地。文獻搵到嘅方法有二：第一係將溫度上升到800°C (唔可行)，或者係UV光下俾佢同iso-octane做化學作用(屌但係iso-octane都好撚毒，但可能冇dioxin咁毒，同half life冇咁耐)

4. half life?係咩？姐係令到其數量跌到一半嘅所需時間。Dioxin既half life 係9-15年。簡單啲黎講，9-15年後，空氣中含量嘅dioxin只會跌一半。直到幾十至一百年後，dioxin係空氣中先可能去到對人體冇影響嘅程度。

5. 所以，從on9 green objects一決定咗用唔合規格嘅tear gas，已經冇回頭。cancer 不育 畸胎唔會即刻浮現，短則一兩年，長則十幾年，視乎你吸入幾多。唉…我可以講話世上最好嘅mask都唔會完全filter到dioxin。Mask去filter走嘢，一係就用啲好密嘅物料，去隔走啲比較大嘅粒子 (但係dioxin其實超細，所以唔work)。或者用化學原理，用其他chemical同佢結合，令佢變成其他物質，但都唔work，因為dioxin係分子結構超穩定嘅物質，唔會同其他嘢做化學作用(除咗 point 3嘅情況底下)所以其實啲popo先係吸得最多dioxin。佢本身冇氣味(講緊係dioxin本身，tg放出黎嘅其他chemical令到成個tg有味)，dioxin可以係無色或者白色。簡單啲黎講，一個禮拜後你去返放過tg嘅地方，因為dioxin無色無味，所以就算你吸左都唔會知自己瀨咗嘢。

6. 如果popo睇到呢到，唔該唔好再放呢啲中國tg 啦。傷得最重嘅係你地，你鐘意咪放下胡椒噴霧囉。

班狗死佢地事，我地唔可以，求大家珍惜生命

求下大家比多啲手足知

請將dioxin poisoning列為優先考慮，其他博弈，我地一日保到命都可以同佢地玩落去。

推

中大手足們一定唔可以比狗拉去陪葬

快閃，遊擊，陣地放tg

please push

tui

另外離題想講：
「冇大台」「不分化」「不割席」並非教條
一定嘅共識、檢討同反省係必須，請三思而後行，唔好亂屌人，善用不推文。

文宣啦

有冇機器量到
邊到有得買

為左殺光香港人 無所不用其極

手足雪定啲精子卵子啦 如果你地仲想有下一代

pish

冇意思，少量已經唔掂
只可以盡量打遊撃，減少集中

緊急要推！

手足，唔好掛住打，留意返

Push

我只希望未來醫學進步，可以救得返大家

推
手足要保命呀

講埋重點：點解戴左filter都無用，另一原因係皮膚都可以吸收

我呢啲超級港豬想知日常生活環境有冇中招

lush

前線大部份後生
邊有錢雪？

唔好淨係推，要share比所有人知

支就係想咁

推啊

Yes

髒彈。

有冇高手英文文宣
Twitter 推爆 生化危機

唔讀得書架啦

文宣！！

有實質數據先推到上國際

唔推唔係人

Pish

痴撚線
不過啲毅進仔唔合明架

推！

屌

好恐怖

推啊屌

DKLM

推啊 班狗條命就話唔值錢者

去完戰場 將啲衫拎落樓下洗衣機到洗
冚區鏟

要人整合資料，send比外媒啊！！！！
有冇人可以幫幫手？英文勁嘅巴打！！

但日常都應該照戴多D普通口罩? 會唔會用手術口罩隔到由呼吸道吸收?

手足

目前只搵到測人體嘅三種方法，環境搵到後補：

Two types of tests are available for determining dioxin levels in blood samples.

Bioassay tests will provide an estimate of the total TEQ concentration, but cannot provide a measure of individual dioxin congeners in a sample. These tests use genetically modified mammal cells that respond when exposed to the dioxin-like chemicals in a blood sample. Bioassays are generally used only for screening because the test can also respond to other chemicals that may be in the sample. An advantage of the screening level bioassay is a far lower cost than other test methods.

High-resolution gas chromatography/mass spectroscopy (HR-GC/MS) analysis is the preferred test to measure individual congeners as well as the total dioxin TEQ concentration. The US Environmental Protection Agency has developed Method 8290 to guide laboratories in performing this analysis.

Lipid (blood fat) analysis should also be done on the blood sample so that the results of the test can be given as units of dioxin TEQ per unit of blood lipid. While the HR-GC/MS test is more specific, it is also more costly than the screening bioassay test.

其實拎到水源、土壤，應該可以用同樣方法
求指教

請問dioxin 空氣中幾多ppm係有害？而家大約空氣中有幾多？

一定要告上軍事法庭

要出民宣 令更多人知道

唔係話中大tg用返外國製咩

化武

咁不如唔好翻去校園伶翻啲物資啦
雖然話就話有部分擺喺安全地方
但二噁英會沉同黏附 可能食物都污染左

咁中大生應該撤

推又可以點？ 咪又係放鳩你

班狗真無蠢到無藥醫
白衫推你地班狗狗去死呀！
等你仲以為亂射上面都保你
人地係冷氣房落Order呀，蠢仔

【招人】二噁英民間清理大聯盟

入去傾下實質善後工作

有冇機測。。
其實拎數據去做文宣得唔得

P牌照推

push

真係難
因為個成分係人體入面太穩定
冇方法可以整走佢...

你以為班白衫永遠唔出街留係安全屋咩
而家講緊成個香港都係

我覺得真係要推上國際呢單野
自己知逼唔到佢唔放/用番正常tg

唉好怕中大當日d 手足出事

避無可避

屌你老味藍字點睇？？

係要推到國際都知
推到全港都知

緊要Post要推都全世界都知

其實好恐怖 大陸製化武到宜家都唔知道佢有咩成份 但政府仲叫啲喂人奶媽咪沖下涼就算 屌 害我哋哩幾代都算喇 bb都想害埋世界上仲有邊個垃圾政府可以好似中共咁撚仆街

想文明大滅絕。。。

要推

根本係想滅城!

推比手足知

要畀啲藍絲知

推 用支那貨都on99

1. 唔夠data, 過往大部分test都係用動物試驗，唔同品種有唔同反應，所以冇準確標準。

The TDI of dioxins (PCDDs and PCDFs, including co-planar PCBs) is established
at 4 pg-TEQ/kg body weight/day (4 pg for each kg of body weight per day).

Since subtle effects have been observed in some animal tests at body burden levels
below those of the evidence employed in estimation of the TDI value, it is important
to promote further researches.

（2012 Dioxins報告）

2. 答唔到，但重災區必定超晒標

咁搞法成個香港都係二噁英
擺撚到明錯有錯著 順便毒殺埋香港人

推 救手足 黑警死全家

推 但推完有乜確實行動

推爆佢，要全世界都知，文宣巴絲麻煩整張圖係 dioxin 嘅比我地周街癡

我用白底，sor

劉名

求下你地 保住我地最優良既下一代

絕對係，手足要理性保護自己

推！！

以後勿死守重災區
做文宣
夠料後可考慮禁制令

Push 我都有讀過下dioxin，樓主唔係講笑

有無統計個案？

起碼二號橋範圍以後都唔應該俾人踏足

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸

K Kwong唔係講笑

要等學者肯做。

實用文，推

推 要死一定係黑警死先

有冇人幫手fc?
利申not chem撚

你班黑警
去狗屋放啦
去政總放啦
對住權貴呢放
唔好再入民生區
去半山去豪宅區

呢單野分分鐘connect埋前線班狗
Dioxin呢隻野真係唔係講笑 好撚毒
好擔心中大班手足

點算啊

好似話d狗都驚奶野，呢排又轉返用英國TG

要周街貼 文宣

好重要 推

【招人】二噁英民間清理大聯盟

本人認為有4件事，最需要喺兩三日內完成嘅工作係：
Output 1：急需清理地點清單。
星期日晚之前，集思廣益，投票選出
全港最嚴重、最急需清理嘅地方。
例如根據催淚彈發射數量、可能接觸到嘅人數、多唔多小朋友...之類決定。

Output 2：找出最有效安全嘅清理方法。
找出清理環境中殘留二噁英嘅方法，
要安全又有效，最好成本低。
//...「K Kwong」及後再發帖，指被國產催淚彈污染過的地方，需經果過清理才能進入，又指催淚劑及其殘餘物不能溶於水內，更加不可用漂白水清潔，否則會釋出更多有毒物質。他建議混合水、甲醇、通渠用嘅「哥士的」(氫氧化鈉)等多種化學物，令污染物溶於甲醇，再釋稀沖走，才算是妥善處理。//

Output 3：有關二噁英嘅文宣。
地區文宣
教育受影響地區民眾，清理，健康禍害
聯絡地區醫生
集合所有現有文宣材料，再創作，發佈。

Output 4：地區清理行動。
星期一起，徵召所有罷工罷課嘅、區議會義工們、退休人士、有心清理嘅人士，
（1）用膠帶封鎖高污染地區，以公眾安全為理由，貼滿文宣解釋封鎖原因。
（2）如有安全方法，如有防毒裝備，可以開始清理。

我希望建立一個平台，連結：
人，專家，清理用的物資，正確科學知識，發佈渠道，人脈，資金 ...etc

主要聯絡、討論同發佈資訊嘅途徑係呢個連登post，以及 telegram group。

特別希望徵召到以下專業人士：
化學家，教授，醫生/醫護界，實驗室人員，理科人。
媒體創作者，文宣，剪片，設計師。
金主，物料供應商（甲醇、哥士的、防護裝備）。

地球何罪之有

唉

幫推！！！！！

推呀

如果自己住嗰頭或附近都食過tg
自己都走唔甩只係嚴重程度

有冇Dioxin擴散範圍參考吓？
我諗好多人屋企樓下/附近都射過TG想知

學術討論下，想問問點將 pg/kg 轉為ppm/ppb/ppt概念應該要用幾多volume 既solvent

唔好自己清，唔好自己清，平民唔夠裝

眾籌jr

推

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

死黑警 好撚癲

好野今次真係全港一齊冚家剷

Tui

啲無死到嘅小動物生出嚟嘅下一代都好大機會係畸胎
成個生態環境收得皮

係，朋友話住32樓都皮膚紅哂，香港地，困獸鬥，吹兩吹又飄入黎

先散水啦, BE WATER, 打真游擊撚狗算啦, 唔好同佢攬炒, 就算贏左, 都仲要留返條命幫手搞返好個香港

黃又好 藍又好 都唔想全香港變死城 胡椒噴霧算啦

唉屌佢老母！！！！動物無辜㗎

可唔可以講下邊度市區放tg最多
旺角?尖嘴?

P

之前射入藥房d藥有無全部報銷，一陣受感染就食壞人啦

珍惜生命

咁部測量儀器要幾多錢。。。

另類種族清洗

成個油尖旺區唔洗去

係暴大讀書既人

有個POST話韓國17日射35萬粒WO

唔係

p

高級散水黨

哇。香港樓邊值咁多錢

有幾高濃度？乜標準先算高？

中大手足

班賊仲好 ENJOY 不停放題. 真攬炒.

無錯 係濃度問題/嚴重程度
其實本身環境都有 食煙好似都會有（大學好似讀過 有錯屌細力啲）
其實依家全港十八區都俾tg射過曬咁濟講真人人都食唔少
但後續危害真係睇運 k kwong sir都有講過 有啲地方dioxin濃度高 啲人都冇乜事
只係濃度愈高愈大機會出事（廢話）
班狗咁射法 極度擔心前線手足

請大家一定要關注呢個問題

Converting weight/volume (w/v) concentrations to ppm:

ppm = 1 g m-3 = 1 mg L-1 = 1 μg mL-1 (如此類推）

用幾多solvent應該係要睇當場collect都幾多sample，喺唔會過份dilute嘅情況下先決定到？

我都想知實數，乜標準

BTW香港政府有冇出旅遊警示？福島級真係要set封鎖線

仲陰毒過64
64都係血腥清場
我地而家係成個世代嘅人都被污染，生癌

整條英文文宣俾人forward出去

國際間唔夠人體studies

想講中大除咗嗰啲好得意嘅雀仔之外
仲有好得意嘅松鼠仔
仲有好多貓貓
之前仲見過野豬

根本成個香港都contaminate晒
就算冇放過催淚彈嗰區
啲空氣都可能再附近嘅物質吹到過去
落完雨啲水最尾排落大海
大家又可以諗下ecology 會變成點

最正口號

連儂牆你們可以撕下，
二噁英卻永存你身上。

香港咁多流浪貓狗
仲有其他野生動物

成個香港比班狗玩死

我地要大量數據 學者證實
D ON9POPO射9哂入村 D BB下一代食哂 屌你老母

中大咁多教授同知識分子，快d搞搞佢

再幫你推

連國家級別既暗殺都用二噁英就知咩事

不講黃藍 全部絕育

真，藥房應該完全無清過
老細伙記應該食最多

求推

文宣！！！！！！

硬推

射入室內焗住

Tg account搵唔到既

甘既香港，仲有人打算生仔咩

推爆佢
要全港市民關注，令黑狗唔再射大陸TG

推俾SOLOMON知 得唔得?

稔起好多手足蓋住催淚彈又淋熄執番掟番俾警察

無腦毅進仔
呃ot都無命享
班白衫睇撚住你死理撚得你
仲要害全香港

有咩辦法 催淚彈佢地唔會唔出

不分化不指責

唔想死

所有tg都一樣，認真，唔好以為外國貨係零化學物，弓箭就零化學物喇

好多病十年前都係不治之症
我地要有一絲希望

天佑香港

打越戰，美軍用嘅橙劑，就係有大量dioxin, 影響到依家都仲有畸胎

google 越戰，橙劑 好多圖睇

人地擺明居馬殺人 我地又可以點

Push ah

早前係咪有個二噁英探測機，可以即時知道大氣中二噁英含量？可唔可以比和理非係平日定時探測示威過後既二噁英水平？

當然得 所有人都要知 唔單止佢！

大鑊了

堆

up

而家係要推去全港市民受害 班狗班官都係住係香港都會中招

洗濕個頭，冇得擔心甘多

有無得搵人驗下各區ppm 有幾多之類
比d數據先上到國際新聞

一定要推俾美國知 PASS ACT就大機會好多
有冇人識做文宣 推俾美議員 ?

其實cs stand for 咩？

唔通投降撐警咩，堅持住

唉痴L線

推到全世界睇到

周街都係二噁英，係咪應該停工停課直至政府清洗哂全港？

巴打可唔可以比埋呢篇個source 我唔該，我再自己google 下空氣中既sample 點collect第一眼諗落要collect pg scale 既sample 好似唔太簡單睇陣再搵你

真係好撚on9，班警甴咪又係住香港，係都要一齊死射射射

Btw最毒應該係旺角？有冇儀器去check,俾公眾睇證據

有啲咁嘅野？照理講好難，佢又唔係輻射，會好大noise
我淨係搵到有食物探測嘅kit

二噁英洗唔走

同埋中學生早2日果份誓言要揾多D人擺上國際，漫漫長路

大把人都諗住冇命冇將來
更堅決唔會生仔

人地唔係中國製造

推一推

Up

無色無味 今鋪d曱甴狂射大陸彈 搞到真係核爆咁
希望中大手足平平安安 曱甴死全家

其實係咪喺街經過都可以經由皮膚吸入?

支那想滅香港人好耐

等班大陸旅客食緊d

推到長期置頂唔該

天文台好似以前有做測試?
搵下hko堆技術文件或者會有提示

長期置頂呀要

認同呀，撤啦，要塞幾時都得

絲 （唔重要）

計數唔洗source, 跟unit deduce返出黎就得；但重點係點樣collect完空氣sample再轉換成人體真正嘅攝入程度。呢樣好難計，太多因素影響，而且以往嘅動物實驗反映唔到喺人類身上嘅toxicity，只有少量國際實例

我都搵緊paper，但好多都好舊

咁octane呢 啫係只要有陽光既地方 octane既half life就會少d 咪啫係個濃度跌得快d?

推

依家種族滅絕喎

Lm

其實重災區D商舖開唔開門做生意好?吸硬架喎

則係香港就算而加唔再放tg,同 開始著手清除，都要10年時間先降解得晒？

Psh

Pshh

推，唔可以俾地繼續毒殺香港人

佢地都唔認tg有二噁英其他國家應該要發啦

Thx

我諗呢個時勢都無咩人想有下一代

快啲搵人驗
大學有冇儀器驗到

真攬炒

PPPP

唔係好識chem，V2O5/TiO2可唔可以分解PCDD

push !!!

有無得推到比世衛知

細細聲講句 其實都唔知係咪中共係啲東港屎水度加咗啲乜嘢 搞到香港小朋友有adhd啲比例越嚟越高 想種族清洗香港人

屌 真係害撚死香港人

我諗octane / dioxin嘅standard half life已經係under natural environment下計出黎，有冇日照唔會有大影響，冇意思，一日唔degrade啲野都會喺度

我未咁進階住，想睇返條數點計再諗諗點concept 先

我信大陸化武絕對會污染，但要有數據先容易講到比世界知

上次係咪有手足化驗催彈成份？有無得正式送去化驗一次證明港共想種族清洗？

文宣 ！卑班事不關己 嘅人知！

玩撚完了

上面個table from wiki

至於轉單位呢個網解得易明：

旺角區唔駛旨意再有人去,咁撚毒

有化驗，但K Kwong解釋過因為太高溫好多components已經degrade左，拎唔到原始成分

此文必需廣傳

危險啊

中共又用呢d招滅絕香港人

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

性命最緊要呀～睇完都好心up

that's why we need experts, please

有冇人可以整返個禁區列表出黎

呢下真係毒害全香港，根本係變相種族滅絕

成個香港都係二噁英，用呢個point搞罷工啦

真 屌

推依個
依單野係無分立場，所有人中招

On 9 popo 一定嚇到瀨屎

推爆佢

至少都有一群有心phd再執到幾個催淚彈再係lab入面試返半年一年先有初步結果

咁多d快閃狗仔宿舍先
睇下佢地仲敢唔敢放tg

現時係香港每條街漂浮嘅dioxin粒子，基本上係冇方法可以溶解佢地。文獻搵到嘅方法有二：第一係將溫度上升到800°C (唔可行)，或者係UV光下俾佢同iso-octane做化學作用(屌但係iso-octane都好撚毒，但可能冇dioxin咁毒，同half life冇咁耐)

係，我好感激佢地

1,4 dioxin 唔係囗中的污染級二噁英

經常被混淆

政府殺人

再等下啦要，我唔係其中一個

要推
不論你係藍黃 而家講緊滅族

仲生乜鬼 唉

我冇fc文宣就share左，多謝係

*多謝你

温水煮蛙 慢慢殺哂香港人

好想知 有得買會買

冇呢部野 至少我搵唔到
只有food / blood sample testing available

化學武器

Cls政府

其實拎塊麵包去吸 再拎去驗 有冇得諗
再唔係要前線記者親身做blood test

當我第一句講笑

真正香港人一鑊熟。。。。。。無分你我他

屌你老母啦

你想死就自己一個死 唔撚好搞人

樓主，有冇得驗身體嘅二噁英水平？

前線手足唔會睇連登
擺上TG啦

PPP

啲狗自己全身都係
換咗衫都係痴返上衫
返到屋企攞衫去洗
同屋企人啲衫一齊洗

【又要教 popo 化學】

我嘅學生裏面，有白衫 popo，做乜呢 D 白衫 popo 唔教你 D 無知教官老頂呢個小學生都明嘅道理：「你屙屎唔係因為你食屎。」

【正確】美國嘅催淚彈同中國催淚彈裏面都有CS，冇二噁英嘅。
【正確】美國嘅催淚彈内CS「燒完」冇出二噁英。

【錯】中國嘅催淚彈内CS「燒完」冇出二噁英。

原因：
(1) CS有氯(Cl)及苯環(benzene ring)，有Cl及有機物(好似苯環)，係高温度下會產生二噁英。

(2) 中國製催淚彈比美國製催淚彈高温好多。

所以中國貨會產生二噁英。

(3) 肥教官大叔你用美國貨係吸唔到二噁英嘅。係你叻，你接觸最多CS！

(4) 不過肥大叔你如果用中國貨吸咗二噁英都未出氯痤瘡住，【因為你D肥膏儲存住D 油溶性嘅二噁英】，所以你等日減肥你就知，D 二噁英入肝，肝癌。

(5) 年輕力壯嘅警員（冇脂肪嘅 velociraptor 更大鑊) 就惨D，吸埋咁多二噁英，記得留出勤放彈紀錄第日向上級索償呀。不過未索償前精子已經可能出事。

(6) Madam 就更大大鑊，Miscarriage 畸胎就大咗機會咯。如果你係 Katy Pang 可能好少少，因為 D dioxin 係儲係脂肪度。都要留出勤放彈紀錄第日向上級索償呀。

呢下真係: 港毒 了

Dr Kwong叫popo唔好轉移視線，share出去啦

有得走好走

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

721831101

而加吸完先黎雪

睇片
(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

如果我冇理解錯的話dioxin既half life係人體內先係十幾年。但係理論上dioxin應該係可以沉澱又或者被風吹散？

有冇咩研究指出過佢會停留係同樣地方十幾年唔散

求二噁英英文文宣!!!!!!貼中環!!!!!好多鬼佬都唔知!!!!!!!

有，test blood samples.
但唔知香港有冇
冇嘅話可以考慮送比外國lab做

可以睇返 #93

目前只搵到測人體嘅三種方法，環境搵到後補：

Two types of tests are available for determining dioxin levels in blood samples.

Bioassay tests will provide an estimate of the total TEQ concentration, but cannot provide a measure of individual dioxin congeners in a sample. These tests use genetically modified mammal cells that respond when exposed to the dioxin-like chemicals in a blood sample. Bioassays are generally used only for screening because the test can also respond to other chemicals that may be in the sample. An advantage of the screening level bioassay is a far lower cost than other test methods.

High-resolution gas chromatography/mass spectroscopy (HR-GC/MS) analysis is the preferred test to measure individual congeners as well as the total dioxin TEQ concentration. The US Environmental Protection Agency has developed Method 8290 to guide laboratories in performing this analysis.

Lipid (blood fat) analysis should also be done on the blood sample so that the results of the test can be given as units of dioxin TEQ per unit of blood lipid. While the HR-GC/MS test is more specific, it is also more costly than the screening bioassay test.

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手推條片

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

不安

支那野真係寧舍毒

幫手推推條片

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

呢啲緊係要推埋比藍畜啦

沉澱、吹散，啲molecules都仲喺度，所以係唔會消失呀

研究世界各地都有，你search下dioxin contamination

Vietnam

Times Beach, Missouri, US

催淚彈
的確係化學武器

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

全港死清光

US死link

推呀...想問 dioxin係會隨空氣飄走..？

係幾十年、上百年嘅事

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

飄離香港之前你吸晒啦

推緊

原來咁樣將港人滅族

我摺埋先，請高手賜教

將二噁英既文宣周街貼！！
大大張畸胎既相貼係牆度 要全民關注啊
多人關注 煲大佢 先至俾到壓力政府唔再用大陸製tg！！

意思係就算無係戰場就算住係附近都會吸到..？

721 85 811 831 101 1111

要叫外國機構介入做報告？

推唔郁照推

幫手推：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

香港有幾大，當然啊！！
空氣，水源，雨水，土壤，都可以殘留

有冇環保團體組織出黎驗下香港各處既二噁英含量？
再申請禁制令禁止再射催淚彈？

有冇化學專家發表過？

咁真係全部港人都攬炒 基本上得離島無事 街都唔使出啦

推。。。

香港好快癌病同畸胎急升

紅黃藍黑白一齊攬炒

同tear gas有關嘅，我搵唔到
因為国產tg先會咁撚高溫，正常國家唔會用

班狗真係識諗野一早幫左我地喇 而加燒到埋佢地自己先識驚

刻不容緩

慢性殺香港人

係呀 真攬炒

明明係我地話手足放核彈都唔割
點解會變左狗放
屌

推 拉埋班藍絲落水
搞到佢地利益
班自私閪就會出聲

十連！

九連！

八連！

七連！

六連！

五連！

四連！

三連！

二連！

一連！

今日搵到食 但他日生畸胎 絕子絕孫 有乜用

以為搵到, 錢移咗民先生仔生孫就ok?

sor9ry, “唯有業隨身”. 而家瀨咗嘢, 就一世都瀨嘢, 禍及家爺仔乸.

一句講曬, “黑警作孽, 變成全香港嘅業”.

好恐怖，諗起陳冠中本小說，講中共喺水入面落藥，令全中國既人都慢性中毒+失憶

cls

當然我明要remove哂係好長時間，但係睇兩篇報導/研究講既好似都係沉澱完對農作物既影響，但係冇乜提過inhale risk，係咪啫係如果吹散同沉澱左既吸入高濃度既dioxin機會唔大？

我咁問係因為我想知中大可唔可以至少係短期內住得番人，又或者係旺角係咪真係毒到去都唔去得咁嚴

價錢唔係問題，大把人眾籌
問題係成效
仲需要人體確切攝取量同佢嘅後果
呢啲唔係一時三刻搞得掂

推啊！要比多啲人睇到

Dioxin 係吸入定皮膚接觸都得, 真唔識sor

有無儀器可以度到？
去中大度下

我都好想有答案，問題係tear gas嘅研究本身已經少，国産嘅高溫tg更加唔會有，基本上冇人research過inhale risk (至少我搵唔到）

中大旺角我唔敢亂比意見，等真正嘅學者黎答！

both

我推

831

其實可唔可以叫世衛黎驗

香港好快癌病同畸胎急升

紅黃藍白黑一齊攬炒

對黑警在各大學無差別施放致命催淚煙表示憤慨，襲擊行為野蠻，超越文明社會底線，必須予以強烈譴責。

嚴厲斥責黑警令市民身體受到嚴重傷害，市民即將向法院申請禁制令命其停止使用中國制催涙彈，並向警務處索償所有傷殘及醫療損失。

任何形式的暴力和極端主義，假借追求止亂為名剝削市民身體健康及享有無汚染環境之合法權利，此等行為對香港以致任何文明地方均百害而無一利。

真正攬炒

推！！！

p牌推唔到啊屌

有，幫手推：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

Sorry我潛水先 跪求各方高手做野

幫手推這是個：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

幫幫手推：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

高層話知你死 食既都係你班卒仔

pusj

幫幫手推

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

所以我會離開香港，香港已經無一個地方無污染

要黎做咩 ?

幫幫手推:

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

已經太遲，帶住個殘軀走！！！

唔想香港人絕種，全民豬嘴好唔好？

Pish
This is a fucking serious problem

推
大鑊

多謝巴打開post.... 正視問題
好撚嚴重 點解大家唔著緊！！

真心，到港教個班大陸教授算幾權威。鬼個班下下講錢，唔多肯義務或做多少少。

幫幫手推埋條片

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

世衞大陸人做總舵

幫手推條片

(有片) 港大化學博士： 心痛中大學生
催淚煙令全港受害、禍延下一代

大力推

睇完多少影響勇武心理情緒，但一定要俾佢地知。明既。

可能大家已經覺得冇辦法 又做唔到d乜

推 有冇英文字幕 想推俾國際知

以後去狗狗宿舍附近開波等佢地放tg自己食返哂啦

國際一向知。知年青人冇有怕先甘撐民主先鋒抗強權。

可唔可以請禁止化武組織嚟驗下？？
由佢地出聲個仆街政府就無得spin

Urgent push

國際冇強權咩？鬼仔鬼佬怕死冇桔屎啫

有咩解決方法？可唔可以用大型吸塵機之類嘅嘢吸走嗰啲物質？

Push 2

可以點

樓下有幾晚有tg
死得

有方法k kwong同其他學者一早講左

佢幾多號開始用中國製tg

仲有過期果啲

呢個時候 即刻要求全球取消班狗官全家外國護照 要吸一齊吸 作地都要死

習曱甴

痴撚線
係咪想滅咗成個香港？

開post都係話而家走，咁我都走了

講咗幾日
眾籌揾人驗啦

其實二噁英係中大個量有無fact check ?

係
大陸人會取代香港人

點樣驗，要快啲驗

唔可以話影響心情就唔俾佢哋知真相
要知道真相先會更謹慎、小心

用化學武器對付香港人係事實

推
要做多d文宣工作
等仲當無事既人知道個嚴重性

和你塞機場

死黑警造成生態災害

環保團體去哂邊

立刻開post眾籌申請緊急禁制令

齊團結 齊檢討 齊修正

Puuusshhh

幫推

贏撚左但絕後，打來把撚

posh

一夜千幾發，範圍集中，再對比返引致立場哥哥生瘡嘅量、手足嘅後遺症，已經知曉

唔需要拎住儀器走入去都可以得到有用結論，當然有就最好。

禁制令真係要

一定要推
中共想香港人絕後

不能只有我看到

香港人唔肯歸順中共，所以中共就要摧毀香港

段野無入過去量架wor
論據得表徵

兩樣都要做

二噁英中毒

種族清洗

文宣應該寫明係新款大陸製先易產生二噁英
唔係啲人心諗 宜家先講呢啲

明白，但係我想睇下會唔會有相關證據，因為講緊我地幾代人既命

我地要加速攬炒先得

無退路

推唔到都要推

落雨唔好去放過煙既地點
會霧化吸入肺

你講完黑警用多幾百粒

佢仲開心殺多d人

Sorry for 唔小心散佈失敗主義

但其實清唔到？著生化衣封城先好搞？如果入晒個ecosystem ，到時大灣區共享二噁英榮耀

唔係，成地都係支那tg殼嚟

咁其實夏鼎基應該要成個砍掉，剷走哂d泥

需要學者

sorry巴打，但睇到你果句「無論藍又好黃又好...」就忍唔住笑。我敢講好多藍都唔會信架，會話係示威者造假。而信果班，佢地會blame返示威者轉頭，話你地唔搞事差佬就唔會咁做。唉

原文就係from tg

核爆推

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

仆街啦 我仲係青頭 未撚屌過女 呢世都唔知仲有冇機會...

強帖留名

所以佢地成日無事都當放煙花 明白了

救命
點撚算

sorry, 想請問 Dioxin既half life 係9-15年。
係經空氣吸入肺部?
還是經皮膚入血液裡？

仲有中環返工班人陪你，you are not alone

唔好再引狗放TG! 就算佢係要放都要俾人睇到係向冇人既地方射。

咁有無人知點樣處理，核污染都有辦法對小範圍進行decontamination?

打游擊都係會有
依家根本全港都係

both!

睇番資料當年美國對越南用過既橙劑都有二噁英
佢地出左15萬個畸胎
但美國到宜家都唔承認係佢地問題
香港政府一定更加死口唔認d tear gas有問題

Dllm 死黑狗

理論上當然可以，但喺香港係唔viable

K Kwong:
現時係香港每條街漂浮嘅dioxin粒子，基本上係冇方法可以溶解佢地。文獻搵到嘅方法有二：第一係將溫度上升到800°C (唔可行)，或者係UV光下俾佢同iso-octane做化學作用(屌但係iso-octane都好撚毒，但可能冇dioxin咁毒，同half life冇咁耐)

咪係囉
如果前線以後改做麻包袋式偷襲會唔會好d

大撚穫

咁如果間屋中咗tg既人咪成間屋要棄屌好撚毒

係要佢哋自己唔好用

到時大量出現醫學界就會同佢死過

希望d 前線狗隻隻都奶野 開tg 開得咁開心 唔洗有報應？
你地只係高層既condom 黎

失去嘅生命係唔會彌補到

有冇英文文宣 係港島派
外資最錫身 要佢地出面先得

要prove要申請緊急禁制令 唔係講來冇意思

所以今天就要行動，免卻再多受害人

代友post :

環保署係2007年已經出左一本整治土地污染指引，目的係當有土地更改用途嘅時候，例如將工業用地改成住宅用地去起樓，環保處就會要求項目發展代表去做一個土地污染研究，攞泥土/地下水樣本然後去確認有冇受到污染。如果有污染嘅時候要將污染物處理到對人體安全嘅濃度。

我哋對於tear gas產生嘅dioxin其實可以參考下呢個指引

按風險釐定的土地污染整治標準的使用指引

Link here:

呢本指引定出54類香港常見化學污染物係泥士/地下水入面嘅安全濃度

指引亦提到該安全濃度已經考慮到人體接觸污染物唔同嘅途徑

大家都知道dioxin係有油溶性嘅 所以除咗透過空氣吸入之外 dioxin可以透過皮膚接觸進入體內

所以我哋除咗可以探測空氣入邊dioxin嘅含量我哋都可以去放過Teargas區攞泥土樣本去做檢驗

以下呢個表指出不同污染物處於4個嘅土地用途下對於人體安全濃度

Dioxin係市區同鄉效安全濃度係0.001 mg/kg 即係話如果泥土入邊有超過0.001mg/kg dioxin 就會對人體構成危害

我認為可以每個區做一個小隊去放過teargas 地方攞表面泥土樣本去做化驗 個量需要填滿一罐金寶湯咁上下就足夠

但係檢驗費用不菲 我識嘅實驗室報價每一個sample需要7500 HKD

咁唔通放TG就即閃咩
點都要食D

可以眾籌
測左中大先

哇屌，好撚恐怖

其實遠離爆彈地點但聞到陣味 會攻鼻漂眼水係味已經叫食左彈

我在Vietnam child cancer hospital 做过義工，親眼見到化武害幾代， 啲污染物同後遺症 唔係而家 可以見到， 真係心痛到不得了，cu frontline, 我真心勸你哋唔好生仔, 真係好慘

生態災難呀

見到 已經太遲 而家仲嚟得及 去清理 剷走曬啲泥， 洗地， 唔好再放

要全港做每日測量數據庫

同意

告上世衛

屌 中大無了 香港無了

人呀! 學生呀！

推俾廢老知

要加大陸製

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

舊日Bio6既香港
已變今日香港
政府發放二噁英毒害香港人

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

推推

推出國際

推推推

曱甴近平推

推
拉鳩哂啲後生被自殺
未拉鳩嘅就生癌生畸胎氯痤瘡

［日程表］今日2點 愛丁堡 和你gay大遊行，聽日3:30遮打花園有集會

呢D要推多D人知

越南窮人多醫療負擔重唔會驗羊水染色體,今日開始香港懷孕媽媽要羊水穿刺驗下，有唔妥聽醫生建議墮胎都好過害咗佢一生，太殘忍啦！

坐office 嗰班L樣就無事，推鳩前線popo死
仲有前線手足，記者...仲有全香港人

所有勇武行動可以繼續

私了 裝修 堵路 快閃
全部都可以繼續做

但見到催淚彈真係9秒9走

利申：自己本身戴開豬嘴出去，但見到而家真係不了，寧願跑快啲去下一個spot轉場

救人！

推
二噁英

推唔到

K Kwong

根本有心滅一代人

推呀屌
陷球剷今次真係

而家攬炒咪幾好
反正都無退路了

攬炒埋啲後代而家係

生態災難

好心痛前線手足

推 好重要

PUSH

屌你老母 用化武
仆街黑警 死全家

真

普通口罩一定冇用

呢個先係真核彈
陷世界都要關注

食多啲綠豆, 白蘿蔔
唔知有冇用
不過都算係解毒食物

二噁英細過PM2.5，唔係部部空氣淨化機都過濾到
我公司代理緊一部係得嘅，

問緊可唔可以成本價義賣，希望唔好當我發國難財
可以forward 我contact 俾有需要的家庭，尤其是有嬰兒的
telegram: unitedHK

係已經出咗事

而家咩年代 大陸唔會冇心啦
根本係有意用chem殺晒所有香港人
Even你係黃係藍 總之香港人對佢地黎講一出世就政治不忠 隨時一個屈尾十反咬佢 你估佢地傻
寧殺不留

救命點算

要幾年後先見到反應

冇行動可以做

有無lab可以用大樽裝泡gas 去驗下
最多眾籌

暫時冇實質方案可以解決
但都要俾全部人知道
有危機意識

推 唔想毒死

TUI

如果有機可以度到特定地區濃度
有個數字比人睇到會唔會更加有說服力

推上國際
呢個根本係共產黨滅絕港人計劃
首先放棄兩代精英年輕人
再毒害香港人
個個怕生崎胎
唔再生育
再大量新移民來港
溝淡香港人
純種香港人將會滅絶

上面有人提過食物解毒
會唔會有少少作用

樓下前兩個禮拜先破處 一野放五六十粒
到而家遲左半個月未黎m 有冇絲打都係咁

無得避

班黑警話鳩知你啦
如果佢有腦就唔駛做狗啦

呢個真係要大大力文宣
快d將受dioxin影響既畸胎相貼滿成條街，等班廢老藍屍驚，全城反黑警使用化武

中共要真香港人滅種
好擔心前線手足
有冇手足好似立場哥哥咁

死黑警

申請禁制令啦！diu

黑警死全家

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

推。攬炒

同意 要connect 藍絲

仲要同前線黑警講佢地係condom
為左咁既垃圾政府全香港冚家剷 值得咩

藍絲們啲孫全部都K胎

毒死蟑螂

衣排應該比返d賿官, 係拒地地頭比拒地食返先得!

甴近平

咁又係 佢地都係condom黎 班高層都唔會點落場

宜家二噁英問題明顯被忽視/輕視，嚴重級數同化學武器無異。國家/組織使用化學武器係國際間嘅共識係集體討伐。宜家希望有重量級人仕帶出其嚴重性。

太子旺角黃大仙仲有所有食過tg地方啲居民……

會 但只會舒緩 呢個毒太難解

以後去狗嫂既地方放羅

推呀 唔想死呀

文宣組一齊印出黎啦
藍黃都應該知道哩樣嘢嘅危害性

出過post p牌仔無人理

中大件事其實已經過去
唔應該再討論咁多
我地要著眼點樣推區選
熱門一個區選post都冇

我相信有啲原本中立 呢排啱啱歸黃嘅人
因為啱啱嘅嘅事決定唔投票或投返建制
始終佢地覺得建制可以穩定香港

要令藍嘅人投民主派 我有以下嘅想法:
1. 大家應該將建制派同中國製含有二噁英嘅催淚彈connect埋一齊
因為二噁英嘅傷害係對任何人 （黃藍都好）傷害係一樣嚴重
再發大呢將
例如話遲d由中國引入嘅嘢唔知有冇毒咁

2. 而家無論黃藍都好 都想有獨立調查委員會
而現家反對嘅只有建制派
所以要同大家講
只有投民主派先可以成立到獨立調查委員會
同時還警察清白

政府而家賴緊示威者燒膠
造成要講埋得tg先會釋出，塑膠正常唔會

咁外國唔賣俾佢地ma

再次證明用made in chi na既都會害死人

，

陳肇始仲要話無事
屌你老味無恥局長

唔好再叫催淚彈喇 叫毒氣彈啦 催淚個名太低殺傷力 無法arouse到市民嘅危機意識

不如清潔下全港
令啲二噁英冇咁勁
唔係嘅話最長壽國家好快唔係香港
宜家中共係用緊化武去對付示威者

Push again

屌 想毒撚死晒我地

睇中醫睇下搞唔搞到

借推

經過旺角彌敦道好刺鼻
個個不停咳同打乞嗤
啲派傳單阿嬸都戴晒防毒口罩

Push 呢單真係大撚鑊，但係呢個地步仲有咩方法可以解決

唉屌

自己公共衛生警告自己貼

push
命仔要緊

原來咁嚴重
港共咁同慢性謀殺香港人有乜分別

好撚無助......一定已經吸左好多
放到全港都吸完之後，咪答應你5大訴求囉，再過十幾廿年就冚港鏟，種族滅絕......

mpn po狗罰企嗰陣記得吸大啖啲

Rip全港受害

push, 保重身體

P not able to tui
手足幫推啦
二噁英係核爆級架

點清？
咩方法?

佢自已重要留係香港都死一齊死

pushpushpushpushpush

見隔離po好似話用化學野去洗
不過要著保護衣

利申 唔熟化學

其實旅客區都比佢地污染晒
連旅客都可以毒殺埋
政府真係cls 真攬炒

推 留返條命睇老共點冚家剷 而家/2年內死/香港人滅族 又點抗爭落去呢？

推，就嚴重嘅影響

預防二噁英中毒

可唔可以出禁制令
禁示popo用化武？

佢地重有貨咩
又話用晒既?

停放TG!!!!

手足們保命
願民主與自由 萬世都不朽

可以提取environmental sample入面dioxin，再用純dioxin做standard，以不同濃度treat culture cells，再測量細胞DNA變異程度。重複實驗拉standard curve就可以比較出污染地區有幾多dioxin。

搵香城教育電視？
佢地有gc/ms

咁普通人唔掂,要專業人士帶頭

港豬大叔:你班細路阻人返工時又唔講解決方法,又唔識拋返個波俾政府

今日係港鐵排隊時,有個阿叔發皮氣,係咁大罵,話暴徒搞搞震,阻住佢返工,之後我同佢講:

我:你知唔知上星期有學生墜地受重傷,最後因警方刻意阻撓救護車救人而死亡,亦有女學生因途經警署而被輪姦,所以先決定大罷工
大叔:有啲咁既事

我:其實你知唔知催淚彈好毒,會令人冇仔生或者生畸胎兼生癌,而且其毒性會隨風飄散,全香港人冇一幸免
大叔:我個仔上年先娶老婆,我唔想冇孫抱呀,亦唔想生癌

大叔:咁而家點算?點樣先唔會中毒?點樣先可以正常返工,過返正常生活?
我:好簡單,就係政府答應五大訴求,咁件事就完,唔會再有人因而受傷,受阻

大叔:頂你,咁你地有唔早講,你班細路係到阻路塞鐵,咁你都要解釋下,講下解決方法先得架,大聲講又好,嗌咪又好,貼文宣係自己個身又好,貼係路障又好,連儂牆又好,最緊要簡單易明,字要大隻,連儂牆以外資訊唔好太多,解釋上面三點就夠,要貼係當眼處,唔係咁我地點知原來解決問題主動權喺係政府手上,拋返個波俾政府咪得囉

大叔講完後,終於上到車返工

推，popo毒害港人

班狗玩撚完

不容忽視

大氣本身存有dioxin，但係dioxin有超過70個以上嘅form，唔係每一種都有毒。所以如果只係檢測total dioxin係無意思嘅。
有毒dioxin係冇一個指定標準幾多先係超標，因為冇人知。
但係你要估計災區大概有幾多，或者一個人大概吸入幾多，粗略但比較有效嘅方法系將帶過嘅豬嘴filter剪出嚟extract sample，再同純嘅dioxin比較。dilute成不同濃度再treat cell，跟住量度DNA變異程度。拉standard curve對比翻應該可以獲得大概份量。

毒氣已飄去馬鞍山、沙田一帶。必須盡快請本地地及海外專家做檢測，我地要收集有力證據！

source:

驗左準備日後有需要時比受影響居民做證據向政府索償，唔係講完，比D有毒物質搞到生癌，政府一定要負責，告上庭，證據好種要，要多幾份報告，有本地有海外專家，唔比佢抵賴。

希望有呢方面知識既人可以幫手，錢可以大家夾，證明空氣有毒，告9佢謀殺！

啱

推俾更多手足知

推....

無知一問
係最近轉左用支那製催淚彈所以先咁多人二噁英中毒？
定係由6月開始一直累積落黎？

長期置頂 唔該

有冇數據可以比大家知下一粒tg 有幾多二噁英，同埋popo 用咗中製tg 幾耐？

果日吹到成個屯門都有
不敢想像

大家不如唸下區選點文宣
我個post講左點打擊建制派
請各位睇下

區選區選區選!!!!!!! 攻略!!!!!

屌佢地老母

支那製嗰隻出最多Dioxin
睇返佢地幾時轉左用支那製 加上射左咁撚多
積積埋埋全港都係生化毒氣場

中共化武屠城

【擺明分化post】公食二噁英 乸玩3P

偽科學feel濃

推啊推啊推啊

二噁英都係偽科學？

睇完都係無解決方法 唯有等死

住成日放tg既地區咪仲大獲

搞個眾籌做份化驗報告？

TWO FUCKING GENERATION

7-11年只係半衰期
意思係永遠都清唔到
只係濃度會由100%跌到50%
再7-11年就25% 如此類推

班狗咁射法都唔知要幾多年先落返安全水平

推咁唔負責任嘅政府要嚟做咩

幫手推

手足，
要注意⚠️
唔好中毒
唔可以俾黑警滅族！

咁點清好

好撚痴線唉

攞

由班狗死啦

推呀
屌！p牌冇得正皮添

手足嘅健康當然係首要 但生態冇咗人類都唔會生存到呀ching

一定要政府部門自己搞翻掂
自己去清理真係=自殺

繼續推

如果帶n95或者n100口罩可唔可以避免吸入？

屌你老母 黑警冚家生cancer

氯座瘡會全身上下生哂定係隨機局部咁生？

狗死狗嘅事
最怕啲傻仔無啦啦走去組隊清潔!!

推比所有人 特別係mon po狗睇

我地已經比人種族清洗得差唔多啦
已經每日150個啦
香港嘅後裔救得一個系一個啊
跪求前線轉玩快閃，毒煙比班green object自己索飽佢啦

話知你黃藍紅定popo
大陸大把人
最好殺晒你地 再換血
我哋死晒對大陸百利無一害
好恐怖

高危區域

1. 暴大二號橋附近
2. 彌敦道
3. 軒尼詩道/金鐘道
4. 大埔太和路一帶
5. 屯門站一帶
6. 屯門大興一帶（漏氣）
7. 黃大仙中心一帶
8. 荃灣沙咀道/大河道
9. 元朗大馬路
10. 將軍澳尚德一帶

我地咁優秀既民族要滅絕了

Pushh

十八區都有，仲要隨風飄揚，就算事隔多日，行經都會那野，再帶返屋企，根本無得避

完全無辦法洗走⋯⋯？

必須正視依個問題
前線手足

推呢張圖
市民中招班黑警只會放多兩粒
要比班垃圾知道佢地並唔係可以置身事外

推，共黨有人性咩。反抗就要不惜一切，唔通對住佢聽聽話話！?

推

全部狗生癌死

根本避唔到，除非有大機構用化學方法清洗，平民百姓最多唔好去重災區

嚴重既生在器官入面，肝呀，肺呀，胃，子宮之類。

而且清洗方法相信一d都唔平

我地係平民喎

唔該巴打
Dioxin真係好撚毒

所以咪無方法避,不過睇返上面講清洗方法得兩樣，兩樣都唔多可行，所以都無得救

手土

中共恨不得 香港人全部無後代， 等中國人過去 換血

基本上，衫褲鞋透氣， 每次著完包番下次著。唔可以機洗，除非幫趁洗衣店或獨居。如開冷氣一定發揚家宅，惟有同化學物共存亡。

叫啲大陸人唔好嚟，香港好毒呀

行得出黎，別回頭。

支共政策滅絕香港人

而家俾錢都唔會落架喇

痴線架！！！推

pish pish push

同化學物共存亡 都唔做隻聽話狗，香港人反抗

睇完個post,都覺得塊面有少少痕

黑警拉緊全香港人陪葬

有冇暗區地圖

成個香港都係污染物，可以點俾壓力警方

永久疊頂

大學可唔可以幫下手
或者即刻請外國team驗

無所謂，反正攬炒

咁耐以嚟射撚咗超過9000粒TG

會唔會長輩圖話俾我老母同我老母D老友記知......

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

中共好陰毒
要香港人絕子絕孫

今日香港 他朝上海 深圳 成都 北京 .....
全國國民 起義吧

光觸媒有冇幫助？

有冇人做化驗 可以化驗下空氣中dioxin濃度？

Push 班狗死話知佢，但手足唔應該去陪葬架

你話唔特登都唔信

冇乜用

香港生物玩撚完

大家真係要珍惜健康

扮藍叫啲曱甴守二橋等佢地自己食反

大型毒氣室

拉

滅絕香港人

美帝知道未?

推政府黎清 自己闖既禍

香港市民要考慮控告政府同黑警

p牌推唔到。。

自從爆左出黎班狗都好似放少左tg

等d仆街狗唔撚使錢咁不停放
自己吸番啦屌你老母

推上去
仆佢個街

哩招好撚好撚絕

推呀
屌佢老母

【K Kwong請入】救香港人

佢地係黃大仙狗屋放左唔少

想當年Chernobyl既人都係因為無知 走去橋上觀光
結果陷家死哂

推上熱門

大大力推

打咗1823投訴
政府一定要做中大校園污染調查!!!

世衞同其他又可唔可以出可聲

防毒面具都唔得 你話呢

想講琴日街坊look出旺角 我出完去之後痾撚到仆街
面都青撚埋 我同行既fd出左去半粒鐘都無佢痾左4次
再問問其他朋友佢地依幾日出旺角都係痾到仆晒街
屌佢老母臭閪 日日都tg警嫂 旺角已經唔可以再去

但問題係而家周圍都放過大陸tg 周圍都係dioxin 仲要吸咗都唔知
啫係避都冇避

仆街 屌你老母 千幾2千粒

p牌幫推

。

光復香港，時代革命

大家唔好吸催淚彈吸慣左

推！！！！！！而家真係慘過核爆⋯推到藍絲都睇到

幫幫手推條片：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

推呀 香港已變大型毒氣場

要做大量文宣

屌咁點算好

真心錢唔係問題

唔想生畸胎啊

班仆街一直想滅絕香港人
而家終於搵到機會

推返二噁英

點解出老解執垃圾？
用黎spin 走二噁英生化危機，化武無差唔毒害平民百姓

老解要傾，但唔好洗走二噁英毒害

所以已經唔知cu可以點救
水源污染
carcinogen 嚴重超標
可以咁講cu每一個角落都污糟哂

Please read and share. Teargas made in China is really poisonous and contain DIOXIN

1. In the last few weeks, Hong Kong Police has been using Teargas that are made in China. Same as those made in US and Europe, it contains CS (This has to be verified). But one thing we can be sure is that China doesn’t even know how to make teargas. Their teargas is of much higher temperature, and release a substance that should not be released from teargas, DIOXIN.

2. Dioxin is one of the most poisonous chemicals. The unit used to measure is ppm (parts per million), which is one of million. This is the unit World Health Organization (WHO) used to check the overdose of dioxin. Very tiny amount of dioxin can already lead to cancer, infertility and birth defect. You can google about it.

3. Why is dioxin the most poisonous? Because until now, if you inhaled dioxin, or dioxin enter your body through your skin, dioxin stay. And there is no treatment. The only thing we can do is symptomatic relief. And for the dioxin floating around every single street in Hong Kong right now, we got no solution. There is basically no way to dissolve them. Two “solutions” found from documentation. 1. Temperature at 800°C (Impossible) 2. Chemical reaction with iso-octane under UV light (But iso-octane is also fucking poisonous. Maybe not as poisonous. Its half life is not as long)

4. Half life? What is it? It means the time required for a substance to reduce by half. The half life of Dioxin is 9-15 years. In other words, the amount of dioxin in the air can only reduced by half after 9-15 years. It will be until decades to hundred years later, dioxin in the air in Hong Kong can reduced to a level, where it doesn’t have significant effect on our bodies.

5. What I am saying is, ever since the stupid popo decided to use tear gas made in China, there is no way out. Cancer. Infertility. Birth defect. These will not happen right the way. It could be 1 or 2 years. It could be more than ten years. Depending on how much you inhaled. I can say, sadly, even the best mask cannot completely filter dioxin. The principles of filtering are either, using high density materials to filter the bigger substance (But dioxin is tiny, so it doesn’t work); or chemical reaction with other substance, to change to it a new substance. But it doesn’t work on dioxin either, because dioxin is a very stable substance, and does not react with other things (except under situations mentioned in point 3). So, the popo actually inhaled the most dioxin. Dioxin has no smell. (Other chemical of teargas has smell, but no dioxin.) Dioxin can be no color, no smell. You don’t even know it after inhaling it.

6. If there is popo read this, (Well…if you speak English, there are other jobs on the market.), please do not use teargas made in China. You are those who get hurt the most.

A senior popo said, US and Europe also use teargas and they are fine. Yea. But you are fucking using Teargas Made in China! The abnormal high temperature is what made the less poisonous chemical to the most powerful poison DI-O-XIN.

I guess when the government first used Teargas Made in China, they didn’t expect dioxin. But it’s been a month. Don’t tell me they don’t know about it. Anyone who studied chemistry in university can tell you that, if dioxin is mass produced, it’s irreversible. Dioxin is so poisonous that no one dare to do the study in the past decades.

7. Some said dioxin is soluble in oil and can be washed off with soap. But it doesn’t work. No chemical can wash dioxin off. (Well, yes, poisonous iso-ocatane)

CUHK (Chinese University of Hong Kong) has been contaminated. It’s actually worse than Fukushima Daiichi nuclear disaster. At least, people there are conscious about the harm, and they would know they need to go. Now Hong Kong dioxin disaster, most of our citizens are not aware of how serious it is, and how irreversible it is. Government has never mentioned any solution. (Although from chemistry point of view, it’s already…)

No matter which side you are, CCP is killing us ALL. I have to say this again, the symptoms of Dioxin Poisoning do not appear right the way. This is how crafty CCP is. We are killed slowly. Our future babies are killed. No more Hong Kongers.

8. To people at CUHK: You make the decision, but you have every right to know how poisonous dioxin is. With mask is always better than without. Cause the contact surface area would be smaller. At least at the moment when teargas was thrown, it can filtered the bigger poisons. Remember to cover your skin, and throw the clothes after.

9. Last but not least, Hong Kong Police has been using Teargas Made In China for weeks. I did not study chemistry in university, but when I realized how poisonous dioxin is, and how irreversible this is (=Fukushima), I feel helpless. CCP is using Hong Kong police and government to poison and sterilize few generations of Hong Kong people.

uyy

睇下條片：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

要求暴大檢測校園內二噁英水平

而家搵D基層職員返去清理
根本係謀殺

暴大自己咁多教授都做唔到檢測?

屌你老母
共賊要香港人絕子絕孫
你班差佬仲放得咁撚開心
真正嘅一齊攬炒

我睇維基百科話有種菌可以分解戴奧辛類化合物，有冇高手識，同埋想問下喺香港可唔可行。我知好天馬行空，但唔想放棄任何機會。

//在2006年1月16日出版的《自然生物科技雜誌》，京都大學的微生物學教授村田幸作發表論文[18]，指他們的研究利用基因技術，把兩種不同品種的鞘脂單胞菌屬的基因混合而培育出來的超級細菌，能夠吞噬戴奧辛類化合物，並以前所未有的短時間將之在其體內分解。//

睇片

(有片) 港大化學系博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

(有片) 港大化學系博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

贊同你的睇法，點會咁岩呢個時間叫人執磚

死撚晒

以後仲會唔會捐$$去
環保組織？

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

深水埗行勻唔見

123

推到全香港都關注二噁英

推 你地係咪針唔截到肉唔知痛啊

kkwong fb

快去睇

有野要幫手

invisible genocide

推呀屌

［K Kwong吹雞］有人揾到外國實驗室可以化驗二噁𠸄，依家要sample！

太子旺角仲係晩晩tg放題

岩岩fb見到有人講環保處明明不嬲有量開，而家停左

芝麻包福袋

反正香港遲早都滅族

不過衰係化武手上唔抵

推！其實應該諗諗提供埋化學防護衣俾前線手足

仲要日日放

前線>狗>返工狗
大家都要死 外國都要用生化服清

其實點解啲警察可以咁無腦

我屋企死都唔撚信，信黨嘅係唔係真係咁痴線，明明自己個仔已經日日流鼻血

唔想手足有事

光復香港

時代革命

Posh

Twitter 好少人講

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

黑色五毛警告現正生效

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

Push...
我地已經返唔到轉頭，只可以盡量再減低吸入量😞

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

同國際宣傳下, 等成條彌敦道, 中環到銅鑼灣全部都係污染區, 人類不宜久留

身邊仲有冇人唔知，同佢地講呀

puah

TG毒不能解，可殘留身體超廿年

咁理論上氣油彈仲安全過TG

我都覺得係咁，留守會集體中毒，
所以先係咁放風叫人留守，係呃學生單純。
要打買左呢件野先再打，同埋你根本唔可能係污染區度訓同食
化學保護衣

TG毒不能解，可殘留身體超廿年

推
點解大家仲戀戰
明明呢個仲大鑊

文宣組去晒邊

係
頭先上去 search
好少.....

==============

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

切身關係
同d藍絲親友講 popo 濫放
條街冇人都照放
又射上民居
又射幼稚園、小學

推～

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

你估無人咁做咩
除時班黑警已經咁做緊

利申我無污染過

其實就算自己個區冇，但去到其他地方都係一樣會吸入身體

如果有黑警陪葬
我唔介意生cancer死

不如整多啲文宣拉攏埋藍絲啦

推 好大鑊

黑警你地有冇腦？

無下代香港人就絕種

新一代生育率已經低

一定會有人拎去自助洗/磅洗囉
1. 住劏房
2. 家企有細路 拎出街洗

中撚哂啦
班港豬仲掛住返工 手停口停
搵埋都唔知有無命享

但啲人驚幪面法
普通口罩都無個

呢啲真係"不要被仇恨蒙蔽"嘞
仇視抗爭者 仇視市民
結果自焚

餵

喂 係餵嘅殘體

希望住離島嘅人
無出過市區嘅毒撚
生多啲仔
保留香港人一點血脈

為什麼中共製造的TG要放戴奧辛
不知道是不是刻意加進去
難道戴奧辛有催淚作用嗎？

各大大學都唔入得人啦

想問吓昆蟲吸咗
會唔會變種

曱甴 烏蠅 老鼠 呢啲
變畸胎
我哋會唔會好似科幻片咁

唔出奇
mutation可能會accumulate

冇專登放入去
問題係支那貨冇考慮過呢啲問題 一味貪平
整出黎成千度高溫 從而放出大量dioxin
好似係咁

求下各位手足唔好再留戀陣地啦，為左自己後代著想

但係唔生仔，其實間接 香港人絕後

mon po狗睇唔撚明架喇 佢地繼續放自己生kb

唔好鬥慘 tg一粒都嫌多

push by p

我地有咩可以做？

屌真係好撚大獲

冇錯

Mon po 狗
你地睇撚左未呀

真正的七傷拳

唔止經濟攬炒, 仲加埋生態攬炒

俄羅斯到家下都未滅族, 日本都無啦.
你呢D左膠, 要講呢D嘅時候,麻煩你諗下兩千幾單屍體發現案.幾多被跳樓,被浮屍,被失踪先? 幾時還佢地公道,幾時將D案犯繩之於法? 因條柒法而無端入獄嘅人,幾時先放出嚟?

屌 手足唔可以同popo陪葬
快撚啲死啦黑警

呢個係應該推比藍屍同警謊家屬, 等佢地重視下個健康危機.
個個戴豬嘴出街.

相反,你應該多D關心警謊家屬,要佢地都戴豬嘴出街保健康.

換作係平時無送中嘅時候出D咁嘢.
個個都自戴軍用豬嘴出街啦. 一條無面法,個個變晒鵪鶉唔敢戴豬嘴出街.
係啊,係戴豬嘴行街,唔係去遊行示威,亦唔係普通面罩口罩.

推爆啊！！！

你噏乜撚？屌都廢事

一直唔明點解社會對呢個問題反應咁慢咁冷淡？真係唔可以再被政府同黑警肆意謀殺市民同城市中的一切生命喇。嘗試申請禁制令又好，任何有關嘅集體行動都好，立即做啲嘢啦！

推
真核彈冇人理
理埋d ming 仔

.

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

連仔置頂牙

後勤popo mon post，然後睇住前線屠殺自己

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

推 黑警要負責

封鎖災區先可以令公眾正視問題

想問吓二噁英點解有半衰期嘅?
乜半衰期唔係radioactive物質先有?

香港人 絕種

核污染

中國催淚彈在400度高溫分解出多種有毒化合物質，唔好以為只有二噁英!

半衰期（英語：Half-life）是指某種特定物質的濃度經過某種反應降低到剩下初始時一半所消耗的時間

只有符合一級動力學的化學反應才具有穩定的半衰期數據，與核衰變不同的是，化學反應的半衰期數據並非一成不變，而是會受到溫度因素的影響，對於一般的反應，當溫度上升時，反應速率常數會升高，半衰期會相應縮短，反之則會延長。

任何物質都有其半衰期
而核輻射咁出名係因為佢係一級反應
某啲核輻射半衰期極長
唔受環境影響有相對穩定既半衰期

利申：睇wiki 鳩up

延伸閱讀：
生物半衰期（英語：Biological Half-Life）是一個物質（如代謝物、藥、訊息分子、放射性核種）失去一半的藥理、生理、或放射性效應所需的時間。

二噁英既Biological Half-Life估計係7至11年

可唔可以從對植物既影響(ex幾時萎死，直接接觸泥土同只係空氣吸到) 估計dioxin會係幾多時間之後對人體有負面影響

Poopoo絕子絕孫生畸胎

長知識

大家參考下1976 年意大利北部Seveso 化工廠二噁英disaster!

推啦，吊

Diu

想死

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

七二一

K Kwong入一入黎：dioxin一問

一個細城市..5個月放成萬粒 油尖旺區同中大係重災區
呢個應該係世界紀錄啦

廢鳩黑警 冇撚腦 收果幾皮一個月就博老命奶共同香港人攪炒

推上國際就一定架啦! 另外，諗左一招，反正咁大件事，梗係要 share 比班藍絲/心大心細的番工撚。訊息如下(岩用請廣傳/文宣下)，內容有誤就幫我執下：

【全港都是☠二噁英，為免生唔倒仔，湊唔到孫👶🏻，不宜外出】

❗前線記者吸了催淚彈 (含有毒素二噁英)，有記者中毒後，生了毒瘤，等同癌症，照片令人噁心。

❗有無發現呢排出入旺角等鬧區，等別容易頭痛、眼乾 ? 有市民逗留在旺角只是2個小時，回家後肚屙不止。

❗有美容院幾個熟客是警嫂，說老公開始發現皮膚有異樣， 本身不覺眼但洗了一機衣服，仔女穿完衫之後即中招!!! 即時全身紅曬，氣管唔舒服!!! 醫生說此乃二噁英徵狀，無有效方法根治，等同絕症。

‼高級警司在記者會說催淚彈產生二噁英， 但他們只是維持秩序，承認不了解化學物質。

‼已有化學博士論證，催淚彈加入有機化學成分，再落地產生高溫，就會產生大量二噁英，即時污染附近空氣，不宜居住，後果相當嚴重。除了生產畸胎， 化學物苯環 (benzene ring) 加上氯氣會致癌。

‼‼放過催淚彈的地方，一般要持續12至15日才會開始散去，10年後才會濃度減半，要完全散去則需數十年。

‼‼要清潔街道的二噁英，用水清洗沒有用的。需要聘請專業清潔工，穿全身保護裝備後，用特別物料才成功清洗。

‼‼政府在處理示威這數月，無間斷無節制發放逾10000粒催淚彈。重災區是，理大、紅磡、油尖旺、中環、太古、西灣河、將軍澳。專家量度的二噁英讀數是正常的幾十甚至幾百倍，此乃毒中之毒，所以建議老友記這一個星期不要外出，不要經過這些地方，直至政府徹底清潔街道。

❕❕要番工的儘可能先跟老闆商量停工幾天，最好 1-2 個禮拜。勿為幾個錢，最後無命享。可以勸下家中後生，長命工夫長命做，公司可以做過另一間，但無得生仔乃不可逆也。無咗條命唔抵呀，害到下一代，小心使得萬年船。

〽〽 願所有香港人平平安安，大步檻過。

一黎，逼下政府搞下公共衛生(反正是他們應該做的)，當年SARS都係架啦；二黎，多d人參與罷工。

如果Idea OK，可以幫我呢個P牌仔另開Post。

樓主，上述方法OK?!!!

要搞大佢，等政府執番手尾，用罷工做籌碼，政府淨係睇錢咋。加埋黎明行動，成效加倍。有心被罷工+藍絲+番工撚 Connected。唔係死人都要番工呀嘛。

當然國際線都要推爆。

[url][/url]

我

唔想我下一代係咁既香港成長

其實依家戴TG MASK應該唔犯法?
痴撚線依家咁樣我戴著出街你怪我??
建議搞個TG MASK集會或活動, 唔想係打陣地, 係引起街上所有人關注,點解要戴著出街。
唔係一地要大型活動, 分區搞都得個人認為。
如果覺得可行唔該幫手推推或開PO....P牌次次開親秒沉....

想問下我有個朋友住係戰區樓上
有咩方法

冇用，啲上咗年紀嘅人根本都唔用腦諗嘢，只係不斷話空氣完全唔覺得有問題， 叫我哋唔好造謠去屈啲黑警。

我只可以講，如果大家唔識進化，搵一個更加安全嘅頻道進行情報交流同運動策劃， 唔以嚴肅嘅戰爭心態去 面對呢場 奪回民主自由嘅運動， 香港人嘅力量必定會日削月割，以趨於亡。二噁英已經搞到我哋可能唔會再有後代， 而家中共重要大規模鎮壓，警隊落入黑社會手上， 大家一定要檢討 呢場運動唔成功嘅原因，同埋努力改進，唔好再做港豬，冷氣軍師啦

行過旺角都唔敢唔戴返個罩，成個旺角d人好似沙士緊嗰陣咁。

唔可以再玩陣地，裝修完即走，同狗糾纏無謂，反而可能被狗咬。

快啲叫多啲支那狗落黎吸曬佢

今次popo真係生仔無屎忽仲唔醒覺

唔駛驚，環保署測左話無事

食屎啦，揾鬼信呀
仲要得中西區同荃灣
仲要係10月數據
得藍屍會信

bkgvs

香港遭化學攻擊

各位大大睇下催淚彈地圖，少啲行彌敦道呀！

【招人】香港毒氣APPS籌備中！

可否幫下手呀

【招人】香港毒氣APPS籌備中！